Als ik het hoofd van Tom Sawyer had, ik zou het niet ruilen om een ​​hertog te zijn, noch maat van een stoomboot, noch clown in een circus, noch iets dat ik kan bedenken.
Ik ging een plan bedenken, maar alleen om iets te doen; Ik wist heel goed waar het goed was plan zou komen.
Al snel zegt Tom: klaar "Ja", zeg ik.
"In orde - haal het eruit."
"Mijn plan is dit," zegt ik.
'We kunnen er gemakkelijk achter komen of het Jim is.
Sta dan morgenochtend op mijn kano en haal mijn vlot van de eiland.
Dan steelt de eerste donkere nacht de sleutel uit de de broek van de oude man als hij naar bed gaat en de rivier afdaalt op het vlot met Jim, het verbergen van de dagtijden en nachten, de manier waarop ik en Jim deed het eerder.
Zou dat plan niet werken? "
Werk  Wel, het zou echt werken, zoals ratten a-vechten.
